Captain Marvel 片場照

套衫d配色攪咩

放心 套戲唔只一套衫

都係面尖既角色好睇好多

Captain Marvel

咁既樣真係冇乜興趣

呢d 爆谷戲搵靚女做會好d

好大份好肥咁

好正 之前係親戚屋企第一次睇 覺得佢靚到仆街
返到屋企特登睇下搵唔搵到佢d裸照 點知咁多x

Brie Larson

好似原本漫畫都係綠色，之後先紅

有無專家講下

咁既樣不如Ronda rousey做 ，真係可以打9人

肥師奶樣做超級英雄主角

肥先正

女權西拍戲唔係俾你J

短髮型好多

最大優點明明係對漫但又包到咁密實屌

肥師奶英雄？

賓穎

人地講緊個女演員 呢個係個個演員？

Jessica jones 正好多

人地講緊點解演員唔跟漫畫短髮，要留個師奶頭

短髮唔係個個carry到就真既

條女真係好唔掂 同黑寡婦差9條街

係塊面大d姐

唔露奶就轉人啦

對唔住

成個幪面超人咁

如果cast呢個，個觀感就fit 哂

依衫個質感似antman果d feel

好樣衰

大山婆

兩間公司個captain marvel都係攪到九唔搭八
一個就套衫鮮色到卡通咁
一個就直頭唔講唔知係邊個

太醜 不了

睇完裸照無哂幻想空間

對比下呢件真係
BTW LINK呢?

應該係MCU系列第一次仆直嘅作品
Captain Marvel個樣直頭趕客

但我唔想見到佢做

Chubby marvel

ww都冇露 定冇得露

我相信marvel 呢d係撚狗相 到時吹毑一出
個撚個咪又係到已射又j又奶咁
屌！睇張劇照就吹到會係最唔收到咁 咁你咪撚睇呀記住

最唔得

如果sj無做black widow佢宜家個短髮look都幾似呢個

同埋d人要睇有血有肉嘅hero

能力咁撚勁先難搞, 一係就變合家歡, 一係夾硬玩黑暗, 但隔離台MOS已經玩咗

captain marvel女人嚟
女權L

成個師奶咁，睇到廢撚事

Captain marvel:I’m a big fan of justice

Seed?

個時金剛上個陣咪一樣大把人對佢打j,雖然因爲個套戲佢全程小背心

黑豹個時都咁講啦

雷神設定唔勁咩，咪一樣弱化，有咩好驚

Captain Marvel 個樣應該好囂張 點解會變成咁

咁而家都好多角色削弱晒能力嘅
我係覺得Brie Larson感覺完全唔似Captain Marvel啫
唔好講個樣嚟人生攻擊先
黃蜂女都唔係好靚
但係著起件Suit都叫又Fit又型
Brie Larson連背脊望落去都師奶咁
成件事又肥又短

但佢做戲勁屎

link呢卜街 吊你老母

Link 呀 圖定老母

圖呀

自己search melissa benoist fappening啦

好撚樣衰

笑撚死 想打j都唔用下腦 使唔使幫你打埋？

好粗壯

上網自己揾好難
垃撚圾

方面隊長

we will fix it with cgi

物化女性

真係搵唔到嘅

google 一搵就有啦喎
岩岩先睇完,係正既

票房應該跌幾成

佢塊面真係好方

明明佢ig 晚裝相幾正架喎

嘩好肉地
正呀喂

好樣衰
寧願睇captain marvellous

Drink the demon’s blood, it heals you

in front of you, that is a life spear

Captain Marvel 有咩 super power

Don’t forget the demon and the dragon

there is a control behind, turn it on

Brie Larson 個樣真係好c9

好心啲人唔好咁井底之蛙啦,人地金像影后,你唔識仲講到自己好威咁

金像影后就唔話得佢肥/似c9?

你閱讀理解有問題？
我話啲人唔識佢係邊個
幾時又干涉你地話佢肥定係c9

對唔住都負評 對唔住

唔夠人講就負評，難怪香港戲院質素咁垃圾

MCU就係貪佢金像影后, 但真係唔吸引

肥左咁多既喂

好撚正喎

natalie dormer好似都幾好

Natalie Dormer已經晌mcu出現過啦.

其實無乜所謂, CA只係閒角